Maze {
    positions: [
        [
            Cell {
                position: Position {
                    row: 0,
                    col: 0,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 1,
                    },
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 0,
                    },
                ],
                doors: [
                    true,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 0,
                    col: 1,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 0,
                    },
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 2,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 0,
                    col: 2,
                },
                key: true,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 1,
                    },
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 3,
                    },
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 2,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 0,
                    col: 3,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 2,
                    },
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 4,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 0,
                    col: 4,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 3,
                    },
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 5,
                    },
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 4,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                    true,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 0,
                    col: 5,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 4,
                    },
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 6,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 0,
                    col: 6,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 7,
                    },
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 6,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 0,
                    col: 7,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 6,
                    },
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 8,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 0,
                    col: 8,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 7,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                ],
                exit: true,
            },
        ],
        [
            Cell {
                position: Position {
                    row: 1,
                    col: 0,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 1,
                    },
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 0,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 1,
                    col: 1,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 0,
                    },
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 2,
                    },
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 1,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 1,
                    col: 2,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 1,
                    },
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 2,
                    },
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 2,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 1,
                    col: 3,
                },
                key: false,
                next_positions: [],
                doors: [],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 1,
                    col: 4,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 5,
                    },
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 4,
                    },
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 4,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                    true,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 1,
                    col: 5,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 4,
                    },
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 5,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 1,
                    col: 6,
                },
                key: true,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 0,
                        col: 6,
                    },
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 6,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 1,
                    col: 7,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 8,
                    },
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 7,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 1,
                    col: 8,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 7,
                    },
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 8,
                    },
                ],
                doors: [
                    true,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
        ],
        [
            Cell {
                position: Position {
                    row: 2,
                    col: 0,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 1,
                    },
                    Position {
                        row: 3,
                        col: 0,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 2,
                    col: 1,
                },
                key: true,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 0,
                    },
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 1,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 2,
                    col: 2,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 3,
                    },
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 2,
                    },
                    Position {
                        row: 3,
                        col: 2,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 2,
                    col: 3,
                },
                key: true,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 2,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 2,
                    col: 4,
                },
                key: true,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 4,
                    },
                    Position {
                        row: 3,
                        col: 4,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 2,
                    col: 5,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 5,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 2,
                    col: 6,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 6,
                    },
                    Position {
                        row: 3,
                        col: 6,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 2,
                    col: 7,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 7,
                    },
                    Position {
                        row: 3,
                        col: 7,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    true,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 2,
                    col: 8,
                },
                key: true,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 1,
                        col: 8,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
        ],
        [
            Cell {
                position: Position {
                    row: 3,
                    col: 0,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 3,
                        col: 1,
                    },
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 0,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 3,
                    col: 1,
                },
                key: true,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 3,
                        col: 0,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 3,
                    col: 2,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 2,
                    },
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 2,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    true,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 3,
                    col: 3,
                },
                key: false,
                next_positions: [],
                doors: [],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 3,
                    col: 4,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 3,
                        col: 5,
                    },
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 4,
                    },
                ],
                doors: [
                    true,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 3,
                    col: 5,
                },
                key: true,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 3,
                        col: 4,
                    },
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 5,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 3,
                    col: 6,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 3,
                        col: 7,
                    },
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 6,
                    },
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 6,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 3,
                    col: 7,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 3,
                        col: 6,
                    },
                    Position {
                        row: 2,
                        col: 7,
                    },
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 7,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 3,
                    col: 8,
                },
                key: false,
                next_positions: [],
                doors: [],
                exit: false,
            },
        ],
        [
            Cell {
                position: Position {
                    row: 4,
                    col: 0,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 1,
                    },
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 0,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 4,
                    col: 1,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 0,
                    },
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 2,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 4,
                    col: 2,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 1,
                    },
                    Position {
                        row: 3,
                        col: 2,
                    },
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 2,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 4,
                    col: 3,
                },
                key: false,
                next_positions: [],
                doors: [],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 4,
                    col: 4,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 5,
                    },
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 4,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 4,
                    col: 5,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 4,
                    },
                    Position {
                        row: 3,
                        col: 5,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 4,
                    col: 6,
                },
                key: true,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 7,
                    },
                    Position {
                        row: 3,
                        col: 6,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 4,
                    col: 7,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 6,
                    },
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 7,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 4,
                    col: 8,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 8,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
        ],
        [
            Cell {
                position: Position {
                    row: 5,
                    col: 0,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 1,
                    },
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 0,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 5,
                    col: 1,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 0,
                    },
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 2,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 5,
                    col: 2,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 1,
                    },
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 3,
                    },
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 2,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                    false,
                ],
                exit: true,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 5,
                    col: 3,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 2,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 5,
                    col: 4,
                },
                key: true,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 5,
                    },
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 4,
                    },
                ],
                doors: [
                    true,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 5,
                    col: 5,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 4,
                    },
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 6,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 5,
                    col: 6,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 5,
                    },
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 7,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 5,
                    col: 7,
                },
                key: false,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 6,
                    },
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 8,
                    },
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 7,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
            Cell {
                position: Position {
                    row: 5,
                    col: 8,
                },
                key: true,
                next_positions: [
                    Position {
                        row: 5,
                        col: 7,
                    },
                    Position {
                        row: 4,
                        col: 8,
                    },
                ],
                doors: [
                    false,
                    false,
                ],
                exit: false,
            },
        ],
    ],
}